成班曼狗一開始狂屌e巴敗家咒佢斷腳l

而家貓哭老鼠，屌你地老母

吱一聲咁笑出黎 咪屈

訓啦，捱夜陪我地睇波好辛苦架喇

拎出黎笑鳩佢地啦

48歲就抖下啦

成班？邊班呀